# 1a Lista de Exercícios (para 24/08/2018)

1. Implemente vários algoritmos de ordenação de n números, incluindo um algoritmo O(n2) e um algoritmo O(n log n). Verifique que eles estão corretos, isto é, que funcionam corretamente para qualquer instância do problema (em particular, quando há dados repetidos). Compare os algoritmos implementados usando vários valores para n, por exemplo 100, 1000, 10000, 100000, 1000000. Veja como os algoritmos se comportam para dados aleatórios, para conjuntos já ordenados, e para conjuntos ordenados na ordem inversa. Compare os tempos de cada algoritmo e também o esforço necessário para sua implementação. Use gráficos para ilustração dos resultados obtidos. Elaborar e entregar relatório.